凍到仆街

虧

已經出風懶 好撚凍呀屌

你老母

呢啲天氣先最撚正

琴日ok 今日不了

唔係熱先會既咩？ 風癲撚

一粒粒 好似蚊咬勁痕 係凍先有果啲唔係叫風懶咩

我會凍死

快D

你會後悔

落雪未？

差啲低溫症

凍你個西